「準備大爆發」食衛局真係好撚兒戲 香港人自求多福

第一宗罪： 醫管局對調陰性陽性樣本，確診人士周街走

醫管局瑪麗醫院化驗室昨日測試7個來自亞洲國際博覽館檢測中心的樣本，當中4個樣本在化驗過程中被對調，其中2名樣本屬陽性的人更分別回到家中和酒店。醫管局和衞生署下午開記者會，醫管局總行政經理庾慧玲表示，每個化驗樣本都有標示號碼，今次出錯涉及對調號碼，指因為化驗過程和步驟欠嚴謹所致。

Source：

第二宗罪：衛生署不派任何手帶給予回港人士以及了解隔離事宜，非常兒戲

【有線新聞】抵港前14日，在外地逗留的人都必須強制檢疫，但有在美國經台灣，轉機到香港的學生表示入境時職員無要求隔離或戴電子手帶。

Source：

第三宗罪：家居檢疫手帶漏洞百出冇撚用，只靠港人自律

政府上周四（19日）起在機場向所有外地入境者派電子手帶作家居檢疫，連日出現不少甩漏，至昨日仍有人未能啟動手帶；而前日網上流傳有人以不同形式脫下手帶，或戴手帶外出，顯示措施效果成疑。

Source：

屌你老母港共政府，係唔係想殺死香港人先甘心！

係唔係想殺死香港人先甘心<- 香港政府表示：係

香港人陸續出現抗議疲勞
慢慢都開始行街、聚會
咁樣爆起上黎仲大獲

抗疫

推

好多人都開始出街約食飯了 明明呢排咁多人確診

幫手推

唔封關咩都假

等社區真爆發
大量確診個案
佢哋就會返屋企了

政府廢就梗啦，香港都唔少賤種閪，
又唔自律，叫你咪出街慘過中武肺

香港政府辦事……
我地仲唔靠自己？

是但啦 檢疫求其做咪得
繼續爆發 繼續返工啦

健身室、電影院開始陸續出現確診個案
封得個一兩日又開番
D港豬咪繼續去

公務員手則第一條： 不做不錯

仲要琴日開始開返羅湖站

Agree

番私人公司就係賤種
政府工就winwin
明明係個仆街政府問題

香港冇一個人係無辜
最好就係大爆發

唔記得講添， Pin先

記得聽日準時起身返工啦

垃圾港共

幫推

再推

Up

醫院一爆煲香港正式進入攬炒階段

香港人平時唔行山 要等有病先去行

一早話

班友留喺屋企係咪會死 係要出去周圍走 仲要打卡俾人知佢地冇腦害人

真攬炒呀仆街

問責制，有錯就要負責，不能閃避

問責一早係香港消失咗

仲唔撚停工屌你老母

較定鬧鐘聽日準時返工啦

歐美日唔少國家都各自有蝦碌野, 慣哂LU,

跟意大利個率, 大爆發都係死20萬廢老, 幾千後生者. 咪當有手足做野囉. 有時都傷倒自己人啦
#BoomerRemover

我唔介意死晒d on9仔同廢老
最慘就係無辜手足同醫護咋
港共班垃圾高層就毫髮無傷

提返 係開返羅湖站 唔係開羅湖口岸
廢事有人衝出黎柒

等我仲上網fc係咪重開口岸

一起去掃墓

港共好細心體貼 方便市民去掃墓
好快可以見到大批市民前往沙嶺

政府其實應該派電子卷去刺激經濟同埋除左電力，水煤，醫院，超市個D必要服務外，應該強制所有人home office+全面停課一個月（趕走哂大學班支那人）。等到28日無人感染後，就先再慢慢復工+復課

港共殺港人大計順利運作中，
冇地方要改善

港共政府，你明的

準備第二波直上1000 宗la

應該叫食環署班人，上門檢查啦
全撚部係度呃人工

根本係港共配合鬼國盤棋
刻意製造歐美輸入個案大過鬼國輸入個案再社區大爆
一嚟方便自己之後寫歷史
二嚟令港豬心理上抗拒歐美,培養所謂'愛國心'

得罪講句 我要攬炒 我要做第2個武漢

A

s

push

個站有咩用

沙嶺掃墓

黎緊真係好多留學生/居歐美人士會回港，呢個係毋庸置疑，朋友係英國都話冇晒食物，冇辦法一定要返黎，奢望港共政府封關根本就係笑話只係希望香港人唔好將個疫情睇得太輕

啱啱睇新聞話今個星期已經有4 成確診係本地個案

未來14日是關鍵